楊岳橋: 在「內會」不會退縮

公民黨主席親自講

Alvin Yeung 楊岳橋
8分鐘 ·
【回應消息人士】民主派內會「鬆手」？

對於有報道引述消息人士透露、民主派將於內會鬆手放水，我已在剛才的記者會回應如下：

「公民黨黨魁楊岳橋回應近日內會的爭議，指內會抗爭將近六個月，中聯辦及港澳辦聲明明顯是劍指郭榮鏗，郭亦清楚表達了他的立場，即使他被DQ 亦會是他一生的光榮。在這個前提下，公民黨是不會有退縮或退讓的空間，即使現在真的退下來，共產黨亦不會放過公民黨。

楊岳橋又指他雖然不能代表民主派，但表明公民黨於內會中非常積極發言、五名議員於內會發言超過90次，累積總時間6.5小時，並無半點鬆懈，立場亦不會因為任何情況而有所改變。他呼籲社會與其捕風捉影，不如繼續團結，繼續撐住內會。

楊岳橋續謂隨著選舉愈來愈近，或會有消息人士每日試圖帶領風向，製造不安。唯他表明公民黨不會退縮，會繼續按《議事規則》議事、積極發言。」

係先好講阿

較早時聲明

泛民一縮, 肯定無左超個一半選票.

你敢退就真係變dead body

[行動po]香港人日程表更新

㩒錯

Lm監察

次次選舉前就講到好好聽

如果任何人想搞內會嘅
over my dead body

咁你想點? 想佢縮?

over the dead body

咁事實上唔係得把口，而家真係頂住內會

洗閪理中聯辦9up 咩

個底花撚過武肺x光
所以唔係叫捕風捉影
係空穴來風
d人有咁既反應好合理架喎

希望佢今次唔係得把口 可以頂撚到變omdb

事實上依家真係頂住啵
唔係咁都睇唔到下話

應該係班老鬼想縮沙

後生呢班應該唔會

唔好咁喇
今次做得好幫手推下

但你用不推文

Push

推good news

sor 慣左手勢

Omdb

入黎就係想睇呢幅圖

omdb

唔該發言人
今鋪撐AY

百屌成材

次次睇到都笑到仆街

pish

又binc

上屆夠話omdb啦

聽住先，omdb

ombd

咁你要諗下
係「內會」縮, 對公民黨有咩著數?

佢口才好惦，希望多呢d 撐住

詛咒

... 關佢乜事?
明明係琼子頂住

推GOOD NEWS

死身體發威

泛民公民黨

【SaveHK】深藍女醫護Shelby Lam教你點分化黃絲

！下面link #7留言

聽住先

〈

守住關鍵一席

明顯, 共產政權最大問題係點樣拆走香港司法制度

郭榮鏗頂到咁公民黨唔會縮下化

我信deadbody唔會敢縮
但d溫和白鴿班仆街就難講

佢講出黎自己唔笑果度好野⋯

咪信佢 撐下囉
恥笑佢/ 屌往史都唔會幫到手

Show下支持 佢地咪知正確方向
佢地都係為票姐

Pish

撐住

暫時內會呢單野上，都無出賣同路人
咁既表現持續到選舉的話，我就會以不割蓆回應 依照協調結果投票

撐你

Eyes watching you

推

夠膽就dq 所有民主派

A

s

盡番一次力，起碼少d人再笑你係omdb

算啦咪binc啦，佢都按正路做緊佢應該要做嘅事.
做錯先bin, 唔該.

加油

都唯有信住先
真係要撐住

今鋪真係冇得退

唔好諗住再首鼠兩端

你都on9 點解唔bin得？
議員梗係要為佢講過既野負責
佢一日係度一日都要bin

我係佢就負責任啲出嚟講：
大家好，我是楊岳橋 對不起我柒了
法治已死 我無能為力 希望大家當我冇講過

建制放流料連登就咁多post
成班pr

有無pr手足講下邊間公司接咗正苦同黑警啲job

如果企硬係為選舉，唔通依家退縮，就唔係為選舉？屌你老母分化撚

郭榮鏗我願意相信，呢條友往績太差，聽住先

Over dead body咗未？

係所有

“選舉近了” 之類既言論
表面上好似看透世事，好撚有獨立思考咁
任何人屌你就被你屈天真港豬

實質就分化撚一個咋屌你老母
而家人地真係頂撚住，大家有眼睇

你條分化撚除左“選舉近了”仲有乜春可以講？

關鍵缺席

老老實實
佢從反送中開始
幾時出賣過同路人？
到而家仲不停咬撚住佢以前既野，不停批鬥鞭屍既人，係咩心態自己諗

講得出就支持你

佢已經係dead body

頂到立法會期完

今次係佢翻生嘅機會

以前民主黨突然轉呔支持政改, 同入中聯辦密談賣港前已係前居可鑑, 如公民黨今次笠水, 9月選舉滅黨係必然嘅結果....

Bin係為咩？
係為咗提醒議員要做正確嘅事.
既然做緊 bin嚟做咩